有冇人放citizen ANA DIGI TEMP金色錶

請留tg ,價錢，謝謝

推不動